[倫敦打吡] 熱刺 對 富咸

Live at 2200:

- 上場派膠既門將 Fabri 繼續正選

- 後場只係換走左波都斬唔起都Christie, 改用曼聯借將科素

- 左閘Joe Bryan上場尾段傷出, 狀態成疑

- 中場用新黑尻替代真核心Mcdonald

- 前場AK47 + Mitro + Sess 正選, 舒賀後備

預計: 全場輸三球

Alt link:

比人禁住黎砌 好彩頂唔入

Chambers Joe Bryan輪流自爆

反擊都造唔到 無壓力短傳都傳失 Mitro十分鐘淨係掂過一次波

終於攻到一球 博到角

Joe Bryan + AK 傳幾球失幾球

Cairney第一腳遠射

AK比人一野撞開

暫時Anguissa + Max + Fabri踢得最好

三個人撐住防線

富咸唔差喎

cc龍 差少少

後防新中堅MLM踢防似禾 但長傳更準

Chambers唔好再自爆 應該守到半場

入球靚到

一講就守唔到了

世界波

左腳都咁準

Seri換 Stefan, Chambers 換 Kmac, Joe Bryan 換 Vietto

三個可行調動 最快都要60分鐘先會出現 如果再輸多球換黎都晒氣

米祖域真係好撚慢+鈍
點打英超

做Set波果吓 你要佢跑梗係唔得

呢場都無人(拎唔到波)斬波上去 有都無用

比人攻->-6守到->Seri同Angu互傳兩吓->前傳地波比失->比人攻...

無限輪迴

係熱刺戇鳩啫

岩岩買左now e

比人攻到hum hum聲 淨係失一球真係算係咁

班英撚係咁㗎啦 進攻入唔到波㗎 球球靠free kick

有幾吓Kane處理得差 如果唔響禁區頂妹咁耐 直接D抽埋去輸好多球了

Chambers玩夠未

Mitro遠射中柱

慘

1:1

MITRO ON FIRE!

終於

呢幾分鐘控住黎踢 好正

燈

禾富頂耐D 一分都好

追番一球踢得順好多

終於見得返TC中場傳導

丹比利熱身了

Kebano場邊熱身中

ali

Fabri打唔走個波

好彩佢諗耐左

Fabri

穩左成場終於開始發瘟

8月kane未入過波

門柱救禾富一命

脆皮勁撚到

最好唔好今場打破

又靚波

TC <> Stefan

啱啱個龍嗰嘢
有無gif

1 : 2 又落後了

Onl9 mitro攰到咁都仲唔換